啲藍絲呀叔既屋企人可唔可鬧下佢地

真係叫佢地唔好衝出黎柒啦

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬